你有找幸福的自由 我未夠他得天獨厚

我也想對我這塊鏡擲石頭
我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有
那夠膽問一聲可否
未拒絕我就自量地退後
假使間決定 寧死都不放手 我更內疚

原來他不夠愛我

沒有得你的允許 我都會愛下去